Le [MASK] [MASK] également appelé gdb est le débogueur standard du [MASK] [MASK] .
Il fut écrit par [MASK] [MASK] en 1988. gdb est un logiciel libre , distribué sous la licence [MASK] [MASK] .
Notons également que gdb est souvent invoqué en arrière-plan par les environnements de développement intégré comme [MASK] .